銅鑼灣軒尼詩道全幢物業放售 毗鄰光百貨 罕有999年地契

銅鑼灣軒尼詩道519至521號全幢物業正在要約出售，物業樓高六層，由世邦魏理仕獲委任為獨家代理。

世邦魏理仕香港資本市場部主管及執行董事甄浚岷表示，此物業位於銅鑼灣一線超級黃金地段，毗鄰祟光百貨公司及面對希慎廣場，人流日夜川流不息，廣告效應龐大。該物業位置非常優越，四通八達，鄰近多個港鐵站出口及巴士站，加上大廈門前可上落客，極為方便及私隱度高。現時該物業分別由鐘錶店及珠寶店租用，全棟連天台提供約10,000平方呎樓面面積，面向軒尼詩道之樓面闊度約34呎。

甄浚岷續稱，上址罕有999年地契，「世代相傳，更顯尊貴地位，極適合有興趣投資銅鑼灣物業之投資者世代傳承。」

他又稱，該物業可進行翻新為大型旗艦店，物業外牆可作大型廣告位，充分發揮其商業潛力，亦可重建為一棟銀座式商業大廈或新式醫療中心大廈等，發展極具彈性。

有撚用咩
黨一聲就收咗你999年皮

中共直接接收 理撚得你地契

炒燶油要賣成棟building還錢?

鬥地主個陣 一定特別尊貴

睇嚟聞到味

可唔可以收返佢999年

正呀喂

咪係 係比你既會繼續續期
唔比既 理得你幾多年

依個位全幢有冇20億？ 都燶得好勁下

其實係，
唔知點解ｄ人成日J 999年。

果一帶軒尼詩道、謝斐道、百德新街、記利佐治街好多都係999年，而且仲係舊唐樓，投資果度真係冇得輸，不過好多都被發展商落咗釘

999年使用權, 但2047後地租慢慢同你計

知道有地契都冇用
共產黨係冇合約精神
走得就走

中聯辦出個新聞稿話你份契無效，不合法，就可以收翻

中共要郁理撚理你永世地契咩

這個地址有恐怖組織，要查封

點解果陣會簽999年比佢

此等地契為歷史文件，不據意義

咪係囉！中共有合約精神算9數啦

我哋就冇哂信任㗎喇，睇吓邊個財團仲信囉

一國一制殺到埋嚟，乜仲有可能999年期咩？

唔信就出多幾個新聞稿 直接收歸國有

999年對中共黎講不具現實意義

因為999年 就形式相等於無限

就好似當年割左香港俾英國都係寫99年

心水清

賣到先算

一國一制，幾多年地契都冇用

岩呀！

一句話999年唔係咁解，政府可即時收回。

地契改革
改形式
改完要換新版地契
新版地契999年期限 好似行車證每年續一次

中共：英國政府批比你關我撚事

所以要放售

ON撚9， 一國兩際話收你皮就收你皮，理撚你999年啦。

港島、九龍半島係永久割讓，新界先係租借 99 年。

放盤走人

999年地契
中共話要強制收回
連埋張地契收番都得

2047就到，999年有Q用

離島機場都割左出去

嚟料啦，走得快好世界，香港好多嘢會極速貶值

可能話買家如果生存到999年就仍可享有地權咁

即係好似買BB車咁，你同我講有二十年保養，有Q用咩

我仔歲半已經唔用BB車啦

歷史文件
冇約束力

20億

等緊藍絲D樓趺到仆街再比黨充公埋

成個post嘅人都係笑999年期
好似共產黨收咗會分錢畀佢咁

依d戀殖毒物好彩就可以頂到2047

唔好彩就年尾就屈你違憲即時充公啦

上址罕有999年地契，世代相傳，更顯尊貴地位，極適合有興趣投資銅鑼灣物業之投資者世代傳承

共匪：999年地契作為一個歷史文件，不再具有任何現實意義，對中国對香港特區的管理也不具備任何約束力。希望上述人士認清現實。

界限街以南分別以南京同北京條約永久割讓，以北係拓展香港界址專條租99年，讀好啲歷史唔該

廿年保養

共產黨隨時可以收回

土地是國家（我有軍隊） > 所有法律

英國佬啲濕鳩嘢，明明覺得係無限，但都死要加個限期落去

講過笑話2047

一句歷史文件就搞掂

多謝同志無私奉獻

離島都係《展拓香港界址專條》嘅「新界」，嗰時冇機場。

拎現金走佬了

送都不了
黨話收就收
0價值

中聯辦話想要
象徵式幾億收左你

999年地契
同個惡霸講契約

人地賺夠 想比其他人賺下

連登班樓好仲自high緊
人地有錢佬揸住SSS級優質盤都賣樓走人，班傻鳩仲衝入去托市幫有錢佬頂住個價

叫中聯辦自己入番貨囉，唔駛交稅又可以打個折

太古城糖廠

其實佢冇錯，當年英國佬寫係租借心裏面係諗住永久割讓，"99 years is as long as forever"

2047年就一切充公共產啦
想走資？

咁撚尊貴 點解要賣呀

2047

地契好快變晒歷史文件
你多幾個9係後面都冇用

喺你前後左右起垃圾站 你咪話唔過癮

999年?挑, 歷史文件黎者

屌，共產黨殺到黎，講乜鳩都無用啦，不過咁，始終都係分地段，配套嘅，咁到時傳統地段跌到仆街，咪睇下天水圍，屯門呢d點樣

共產黨就係要同呢共產的

講到咁好又放 自用驚閪咩

好價咪放囉
長江中心

當年誠仔做到首富唔係冇理由

2047前都已經無撚曬一國兩制啦

999年地契都賣，就知咩事

共產黨

中聯辦發聲明指地契為歷史文件，沒有約束力，業主須依法繳交地租

仲有人買樓

47年已經唔知咩事

「合約只係歷史文件

走資了

除咗donki諗唔到有咩嘢而家接到手

賣？
係咪想影響香港繁榮穩定
勾結外國勢力？

中聯辦買，冇得輸

共青團香港支部

咁多人覺得係驚打到嚟先賣
似炒燶要撲水填數多

999年有撚用
黨說了算

禁止惡意沽售物業

有撚999咩ON 鳩!

中聯辦對所有地契有監管權，我話幾多就幾多！

基本法規定,所有土地同天然資源係屬於國家嘅

早幾年高價就揸住唔捨得放
依家知驚啦就嗱嗱臨放

打土豪 分田地

999日都唔知有冇，仲999年

一句歷史文件、理撚得你萬年地契

賣咗咪又係益俾大陸人

今日大陸先示範完搬龍門
到2047年你仲信有999年約？

今日宣佈左一國一制
999 年都無9 用
信唔過共產黨
賣左先無輸

世邦魏理仕是一家美國商業不動產服務公司

警號

因為英國佬文化就係999年就當永久

銅鑼灣地鋪都一兩球一個月，成棟買連地皮一定億起跳

想鬥地主

已經唔使去到 2047年

999年？一句歷史文件就收得皮

一國一制，白痴先買，聽日就收你強拆

英國佬走左好耐啦

你話999就999咩

估價10億，但而家棟樓得6層，即係買塊地only，仲要地盤面積細
要投資舊錢起一棟牙籤樓，呢個時勢值唔值得？
買嘅傻仔可能以為執到平貨添
隔離4太嗰棟就抵d，當年即買即用

邊個買邊個股價跌

999年? 咩黎架 50年D FD?

岩架啦依家放，遲一陣直接充公

所以人哋咪賣緊囉

打個和姐

撤資

其實呢個真係大問題 暫時無人認真研究2047究竟係點settle 係呢個情況下商家佬應該係2037年前已經開始撤晒

以共產黨果種玩法
一定會收你之前既使用權 話你未比使用權既錢 貴到仆街
到時佢成棟收返仲額外有一大筆錢
無計 鬼叫佢到時就變成唯一政權

姐係香港最盡得番10幾年 之後一定走下坡到無人理 移民既移民 移唔到既就順民 依家草錢都唔係買樓 係草黎移民

999年 但係唔可以轉名

中聯辦唔受地契影響
可以直接充公

警到走唔切

999 敵得過2047？

出新聞稿話塊地係中聯辦嘅，完

嗰陣港島同界限街以南係割讓 簽依份地契嗰陣鳩知會畀撚埋知港島人哋

你已經講左重點啦

香港九龍係永久割讓 但中共都唔認數
仲J 999年真係笑死人

根本就係知中共要準備1國1制,所以急住賣地走佬
中共一接管香港,乜春地契理撚得你,全部收歸國有

共產黨打到黎 999年即時變0

呢個時勢個價會好咩
上年呢個時候放就話啫

淋病：999年即係算鳩數咁解，冇違反基本法

遲下變曬農地可以耕田

塊牌大D

地契是一份過時的歷史文件

50年不變都搞成咁，你信999年塊地會係你？

香港係有「收回土地條例」，你覺得中共會因為寫住999年唔會亂收地？

97前成日聽到呢句

係英國放棄

搞清楚先 係中國話要

英國最初諗過只還新界 但覺得行唔通
又提出 主權換治權繼續管治香港

唔好喺度歪曲歷史

香港9個月後係點都唔知啦
999年

咁的確最後放棄左

笑左

土地合併完，地政總署會重新寫過張地契。
999年約，會變成 50年。
灣仔好多重建項目都係咁。

擺明係知道準備一國一際，襯早撤資走人

黨大於法，合約是廢紙。簡單講，同北韓其實無乜撚分別

連登仔不願面對 攬住本護照叫爸爸

附近仲可以食放題
同埋TG放題
餐餐放題不是夢

點解係50年而唔係其他數字？

歷史文件

97年個時立既例

支那一野就收返啦仲信有法律

最後係英領門口訓訓下比狗拉

迫不及待想鬥鬥了

gogogo!

集資!!

999年又如何

放到話你叻

仆街 幾錢又唔講
唔通好似carousell同dcfever咁個個都要人出價

早兩日有新聞講過話估值十億，
之後多數拆咗到起銀座式

真

人大釋法， 你個999年係"狗狗狗年"的縮寫， 法理上係清政府割讓俾英國人3 個狗年之後要還， 現在才收你算俾咗着數你。

基本法話全香港土地都係支共的
港共係管理分配咋

仲有5 個Dead body 負皮

個棟野不嬲成個死城咁
肯定賺唔到錢
再大汁 又要俾錢
賣左佢乾手淨腳好過

咁掂就唔撚洗賣keep到2046啦

棟樓買左可以獨立建國

CBRE響香港好耐

2047祖國講句就唔係㗎啦🤭🤭🤭🤭🤭

其實地契999年係無用架wor，個問題在於土地權益係2047年後係模糊既，到底啲地係咪2047年revert back to政府。港共一直唔肯掂呢個問題，成日覺得2047後一切同以前一樣，但係基本法寫得好清楚係「五十年不變」，法律問題必須要法律解決，但係無膠官肯解決 不如surrender左張舊地契同政府換張新既有多啲著數既地契好過

地主係邊個

比左你就係你架？

點樣冇錯？佢係完全掉轉左 將永久割讓既香港島同九龍半島 當係99年喎

人地籠統講緊成個香港，唔係香港島

支那憲法都唔承認私有產權既，講到明全國土地都係國有，私人只係得租用權，2047後一句話就可以「名正言順」將D地收歸國有，邊有人會信真係999年

應該知23條好快到,依家甩定手走資移民

999年都要走
知咩事啦

走得就走啦
最冇合約精神既話收就收番你唔使理由
寫999年有咩用

誠哥以外既有錢佬開始諗走路LU

純粹英國傳統上99年=無限
不過中共話知你租9萬年

地契咩黎，中國有呢樣野？

別讓李嘉誠跑了

你哋咁笑法
太古城班友點J

中資收購既話驚你條毛咩

999年？
誰說的？

係既話趁18年高價出貨啦
要依家低價出貨?

似係祖屋 伯爺死左分身家

咁都好攞黎J，到時要攞你資產共慘一句收你皮啦。

一陣中聯辦出黎講兩句冇左啦

今日低位明日高位......

歷史文件唔計

共產黨要你嘔出嚟
屈你業主殺人放走私漏稅藏毒都得
睇你嘔唔嘔出嚟
9999年地契都無用

999年期都冇用啦，今時今日嘅解權唔係我哋，999隨時可有新的解說，大家自己估下可以解釋成點啦